入黎開年 屌你老母 早死早著 輸乾輸淨

佢知你連登id ?

死未

知

咒佢?

屌你老母！我知你睇到架！
要玩玩我 唔好玩牙雲雲！

咒晒全世界

綠汁閪

真

屌

死

臭